點解啲呀嬸咁撚鍾意大大聲錄音 又大大聲咁播啲錄音出嚟？

部電話隊到勁近 但都要勁撚大聲講野 講哂俾全世界知

聽錄音唔識擺係耳仔隔離 係要大大聲播出嚟
公眾地方有冇諗過會影響到人呀

通常呢啲呀嬸都係用we7

極度同意 冇人想知佢地傾緊咩

因為佢地撞籠

頭先個個呀嬸仲要講哂粗口
勁撚大聲 係我隔離
即刻黑佢面 佢轉個頭就走咗
我個樣太兇狠

咁大大聲講野又點解

問你老母

因為太細聲佢地會聽唔到自己講咗啲咩

通常啲呀嬸都撞聾？
咁後生就撞聾 陰公

大概五十頭開始
好多都係咁
越大年紀越聾到七八十歲戴助聽器

30幾40個啲呀嬸都係咁

大大聲播完再大大聲錄都算
大大聲播返自己果段真係

其實呢樣都唔緊要

有啲會
將 自己講完嘅野 同 人地講完嘅野
重播聽3 4 次

呢啲真係痴撚線

呢啲呀嬸無處不在

我老母就係咁
喺屋企都算
有時出街食飯都咁真係好撚老尷

我呀媽黎，有時真係好尷尬

聽人地比自己錄音不特只
仲要聽返自己比人D錄音

仲有對錄音有份執著
錄得唔好要重錄
重錄再重錄

我老母都係咁

老母堅持唔用錄音
但係手寫勁慢, 又寫錯搞到1999 要估佢講咩
寧願佢錄音

廢老

我老母都係咁
問過佢做乜鳩自己聽返
佢語要知自己有無講錯 有就可以講返岩
再問佢點解聽幾次
佢話要細心聽